[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (383)

Why

吓

騙徒手法層出不窮

受騙的那個比騙徒更混醬

lm

佢黃色
深黃嗰隻

新人留名

本身想講扮新人要俾我屌 都係冇事了

🇰🇷🐟🤮

我屌你老母

江宇冰雪聰明

想講冰雪第一個出既係奇緣

有咩咁出奇

好驚訝

？？？

放工諗食咩真係好痛苦

醉（嗝）

應酬俾人灌緊

hi

聽日要準時番工了

我中咗 半個字

我1隻⋯⋯⋯

準備沖涼瞓覺

無 拜

食屎

頭痛

搞咩

唔知 不過gym埋先算

唔揀得唔得

新年solo去台灣 期待咗好耐

我無要求⋯⋯有戴眼鏡就ok....

同意

我啱啱都係 沖完涼就無野

但傷風

你去過醫院

揀表妹

前日定大前日開始喉嚨痛
琴日就咳
今日無再喉嚨痛
但而家就到鼻
應該係普通傷風感冒

有食呀而家好咗好多了

佢以前有陣成熟男人味仲正

ok wor

...................

................

？？？？

佢嘅10 year challenge

做咩wor

你會唔會中意我嫁 我下次戴con 先

離開咗gym room又冇乜嘢

88

連肥婆都嫌棄我

唔係咁意思⋯⋯⋯

你

我0仔嚟
淨係識喺屋企煮飯洗衫
唔識做呢啲嘢

係我

以前forum傳過有人同佢搞完野後中招
過左無耐，佢就同金主散左
記得果期佢同dawn，一憲好friend

我覺得亂咁傳人有病唔係咁好 未確實嘅聽完就算
Btw我都想有金主

哥哥晚安

姐姐

人哋真係有會唔會放上網畀你猜燈謎

Boom Cha Cha

有時d鬼仔頭髮係普通金毛
除左衫先發現d毛係紅色
即係頭髮隻色同體毛隻色唔同

認同
加上人地唔理依到

你解釋下點解唔係RT而係copy人地篇野
再自己出一次 再係連登貼自己條link出黎？

起碼佢可以真實地做自己 過自己選擇既人生

其實我覺得係佢地有錢 可以唔洗為搵食先做到

原由柏実 #221265 Twitter人血饅頭

🤷‍♂️🤷‍♂️🤷‍♂️

我睇完都心諗

這裡的花生，我全包了

靜撚咗啦？

咩餐廳有嘢sell

陪食飯服務...

。。。有排先上到。。。。

你咪牙花囉。。有邊個唔知-.-

miss左花生
竟然唔係我製造的

因為你已經成為肥底了

同左佢講年半啦！

梁振英！

有冇人記得我之前無端端比個gay佬cap左上ig話我鬧佢

記得
做咩？

我見到佢係個page到留tg識仔

咩page

facebook page

有咩唔見呀

link呢

幾日前嘅po

咁又點

［更新］銅鑼灣‘和你宵’，今日開始咗啦

行下年宵

冇講D咩喎

[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (376)

#884 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (377)

#75 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

成班連仔都睇住佢話要另一半有錢
比人捉到痛腳就話人鬧佢
唔知邊隻護主犬篤灰定還是佢本人有mon po

Don’t make stupid people famous

以後徵另一半都要好似見工拎住份CV報月入

名媛標準。。。

潛水狗

點比你

畀我畀佢

Nooooooooo

呢啲唔係名牌？

陪我陪我

hi ching！！！

Hi ongong

佢唔係知名嘅stupid people咩
娛樂台都有佢d蹤影

ching

男神

我暖女

好多人成日問我同你咩關係。。。。。

我地最大唔同嘅係
我係kol狙擊師呀

甘奶dick！！！
想唔想睇返自己啲奶共事積呀

蹟

早

⋯⋯⋯⋯？

冇 每日都要閪你一下

一日三下ok?

唔撚得

898

Solomon Yue一直咁幫香港...唔係佢叫簽個名都唔夠呀要求美國停止北京冬奧贊助商稅務優惠

事積

佢次次大紅字都會有錯字

佢驚啲相呀 返大陸玩嘅相呀

如果係呢個就中出我吧

回顱

打咁多字比你 一句唔知道了就算 你良心不會痛嗎

自己追返po

呢個大陸人我ok

連登係咪開始有返廣告？

求admin delete post

但願人長長久久
甘奶共
我偶像

No

但願人長久
甘奶共蟬娟

知唔知咩交通工具甘奶共最鍾意搭啊
係地鐵啊
因為黨鐵開嘅時候會
勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共

ok

10/10

cls

Gay姐我偶像

點解係大紅字

紅色就像紅玫瑰
花語是熾熱的戀愛
放大的紅字就像一束99支的玫瑰花
代表著我和你
可以一起愛過99年

gay姐

姓細。。。
龍太

以為邊個留tg咁串

下一個男友 不要再是唔係好gay(WELO)

十週妮

想要你tg多d....

笑咩笑
無嘢睇啊呢度

你讚完我咪笑比你睇囉

笑乜？

lesbian

山水豆腐花
佢大山婆
我出水芙蓉

出晒水？

對住你咪係

老婆今晚曳曳好唔好

我睇緊d咩

Fendy beauty

唔抵得？

BB❤

豬豬啜卜❤️

muah

老公老公mua
左邊一個mua

右邊一個mua

飛起來的抱抱
我要公主抱抱

萌萌噠～

mon po9都是柒頭
來battle吧

屌你

屌返你

反彈冇回頭

反彈無回頭有回頭

我人間回力鏢

你有冇遲到

遲緊
開彩cafe未開

你今晚瞓梳化啦

push

老公今晚曳曳好唔好

好啊好啊
今晚我地bbcf

唔玩了 咁多位可以出返聲唔洗mon po

成日笑我

邊有

有

圖？

好正 有冇ig

有冇條仔ig

新人？

好耐之前留過一兩個言

志尊淳

hello

無

我

分家

我又要得唔得

Btw有咩人可以高汁得過綠茶

hi...

為何深夜總是餓

好想嗌外賣

好想同仔仔一齊整宵夜

「BB我買咗秋葵啊」

我男朋友去咗邊

你可以強姦deliveroo外賣哥哥

根據我經驗(包括但不限於外賣)
ikea>>>>>>>>>>>>deliveroo>>>>foodpanda>>>>>>>>>>uber

粉粉大食四方

我係薄扶林usb

米挽la男人都未掂過

你唔好學晒底線啲嘢啦

在座各位都係mk

侵

各位早

喂

早餐食咩好

仔

茶茶要對自己有信心

真

彌敦道高汁

我硬了⋯⋯⋯

彌敦道

我話你好正呀

攪到我好想識

識唔識排隊架你

做節好悶

琴晚原來同呀婆做節⋯⋯⋯我今日先知

我都係食飯先靜雞雞問親戚
今日係咪食年三十

唔記得咗去邊
澳洲？